有無人覺得街市超市排隊係播毒溫床？

日日排長龍

絕對係，但由於逗留時間太短，一般都唔會定性係播毒地方